# Prueba Técnica - Fonyou Telecom

En la ruta \src\main\resources\ se encuentra el script de la base de datos y el proyecto postman para hacer pruebas del servicio.

Se utilizo la base de datos mysql.
Se hizo uso de la libreria lombok para facilitar el desarrollo.